華盛通vs富途牛牛

用開富途，但見到華盛送免費串流報價，所以想轉，睇下有無華盛用家分享下好唔好用。

垃圾黎 個app d 每日盈虧資訊勁唔清析
用慣牛牛你只會覺得華盛勁廢

利申：主要用牛牛

除咗抽新股免費好似無乜好過牛牛.
想問有無人用過華泰漲樂通?月費88有串流+港美股免佣免平台費.做高頻交易好似好抵屌.

牛牛唔係一樣有串流咩？

諗多左喇
而家全部都冇免費串流
華盛好似要做trade同夠錢
除左華盛其他人地既意思係大陸人先有免費

只記得係車仔登記華盛時個條女好低胸，不過係肥妹

正，烏低簽名

豬扒都係肉
直接車震開床單啦

好似係
但介面麻麻咁...
有啲淆

心欣 做咁多卷商廣告 最後都係用牛牛

而加有咩送

🌟華盛證劵 2月開戶優惠(送1股蔚來NIO+免費抽IPO)

❇️2月28號前經以下獨家連結開戶入金1萬HKD 即額外送$100現金劵。

2月開戶優惠:

1. 成功線上開戶獲得一股蔚來(NYSE:NIO) 價值約468港幣
2. 豁免港股現金新股認購手續費至2021年12月31日
3. 港股無限免佣，港股平台費$15
4. 首入金≥2萬HKD，送30日Lv2 串流報價（價值$288)
5. 賬戶平均資產或月末資產達5萬HKD，且交易港股達10次/月，繼續免費串流報價

優惠活動及細則：

廢撚到爆 美股報價得1行
支牛成排
孖展息又貴
冇期權!!!!!
仲有想入錢入唔撚到
真係屌佢老母 用到火撚滾